# Am.Clientes
Api DDD Prova

Finalizada a tarefa.

OBS:
1 - Em: Garanta testes unitários, entendi que era para propiciar e não implementar.
2 - Não ficou claro, para mim, se o Endereço é uma entidade ou objeto de valor. Defini, então , como entidade.
3 - Devido ao pouco tempo e complexidade da arquitetura DDD, não tive tempo de separar o container de DI no projeto "CrossCutting".

Espero que tenha correspondido ao desafio com bom aproveitamento e agradeço, desde já, pela oportunidade. :)
